有咩心涼得過拎部「虧」既機去ssp放！

部機叉電位壞既、電池脹既、wifi神神地既……

我有良心特登拎去ssp放！

執到都喊三聲啦老細！

你認為佢會蝕咗?佢只要幾拾蚊就可以搞掂問題,但係你俾佢壓左幾百蚊價

佢地拎去浸王水煉金都賺到錢啦

你覺得部虧野拎去拍賣網、衛訊、連登…就唔會畀人壓價？

重點係ssp班友都唔會check我部機既問題，佢地淨系睇個mon同外觀

因為佢收得個價太賤,懶得睇

你放到幾錢咩型號又唔講

試諗下全港既人好似樓主既行為既,係咪會變得好美好同值得表揚呢?

我唔覺個價太賤，佢收機價只系dcfever二手成交價減三百蚊到

點都好過d人明知係壞既，為左多幾舊放去dcfever呃用家啦

dcfever有用家

有。

放過機畀中女OL

樓主智商有冇30？不如拎返工塲賣

我都同過OL交收過

佢個價本身就係預左你乜都爛曬

我都同過ol交收 但我係自用果個

系你老母

SSP打手